可唔可以force logout全世界一次？

防止被捕手足/被爆ac落入五毛手中

推

同意

求下連仔

相信大家都唔介意每日LOGIN 一次

推。每星期一自動登出

同意，唔想手足account被盜用

雖然麻煩，非常時期唔介意有非常方法

Agger
之後無籍口spin落p牌到
話驚唔記得pw既仲搞笑
除非你登記既email唔係自己既

推到連仔知

推(唔郁)

Puhhh

推推推

推呀

你真係好撚得閒

force logout!!

每日log out一次最佳
因為。。。。傷心講句，每日都可能有手足俾狗拉。。。。

如果每日log out一次成本太大，最低限度都要每星期logout一次，星期一或二最佳
因為星期日係最多人被捕

每星期強制登出一次

每日login no problem!

Agger

同意，只要保到連登手足平安，就算每日force logout，要重新login，我都願意配合！

aggar

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

推唔郁都照推

一起底就知你係警畜混入黎帶風向！

pish

岩

好主意，小心駛得萬年船

推！

Tui

真心要logout

Pish

push

G持

連仔你見唔見到 Push

p牌表示agger

同意,唔會好煩

小小事，每日重登一次好

agree

連仔，早做早保到手足平安，求你force logout啦！

Push

每日1 logout

Agree

支持

強制logout 一星期一次

推

每星期主動force logout 一次

同意
推到連仔見到

贊成

連仔唔見左人，希望佢冇事

每日2359踢晒全世界

直程強制gen一個新密碼send去email到啦

咁大學email ac會收皮

why?

大局出發，咁的確安全啲，但我唔記得自己個密碼

講左好耐一直都無做
連仔好似失蹤左好耐

畢業就會失效？(利申，讀大學年代未有email account，唔清楚而家情況)

good idea

支持 請連仔聽下我地意見

之前有排唔係每日都會force logout㗎咩
無啦啦又冇咗

呢個好提議 推

可以24或48個鐘自動logout，或者凌晨02:00全世界log out

我嗰個冇

跪求連仔

推！！

Push dllm

每日一logout

無問題

Why not

推到連仔出黎

P仔都支持

每晚半夜12點強制登出

講咗好耐 連仔一啲都冇回應過

唔記得咪忘記密碼重新set一次
除非個ac 唔係自己架啫

支持
每星期一強制登出一次仲支持

LOGOUT !!!!
屌你老母真係有狗扮人囉！！！！

我地要進化

同意！一係更新個app 然後重新log in一次

不嬲唔回應

logout未

拉你

Ok

我係好得閒日日登出又登入架

你好驚呀？

每日LOGOUT一次啦

推到連仔睇到！

推 每日login一次

連仔去左邊

如果有用的話，相信大家都唔怕每日login

可以！

可能仲喺摭打

For security

連仔！！！

我已經唔記得密碼

tui

呢個ok

連仔睇到未

我個email已經入唔返

我有fd就係唔記得自己用咩email登記連仔處理下

Pushh

推

救番手足啲帳號

Lin jai pleaseeeeee

Agger支持一星期一次

好主意

講左好耐喇 連仔

之前都有提出過？點解唔幫大家一次？而家好多case都懷疑account俾狗盜用左

連仔整password啦
好似tg咁 入app要打密碼

會轉 alumni 帳號架喎

請問用處係?

大把畢左業啦
點新密碼

agger

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

直頭好似banking咁整secuirty pib 加2fa auth

有建樹

support

推❗️

force logout + 要求入核對碼 (核對碼 send 去登記電郵)

狗狗呀 其實穿曬啦

又一隻垃圾藍屍一毛狗

雖然而家有pin lock，但如果次次開連登都要打pin我諗無幾多人會用，我建議：optional每日一次pin，再compulsory每星期一次ac，最好加埋2 factor verification

唔記得咪forget pw
我之前都唔記得 連仔勁快處理咗
除非個account唔係自己

會唔會比人捉咗

每日一次👍🏻👍🏻

同意 推

如果咁簡單都唔做

都幾肯定連登 admin 出現左問題

我成兩年冇log in 過 唔記得左密碼
可以點做

我曾經開過post
但係有人提出一個問題,我解唔開
狗拎左你帳號就會改埋pw
電郵驗證=拎埋你電郵

所以一齊諗爆佢?

係咪已經force左？我無啦啦要log in一次，好耐無要log in啦

香討都間中會log out 左，呢到點會唔得
定期logout一次咪得

推！！！
同撚意！

Admin 請做野！！

每日都OK

連仔麻煩你了

係就要快

隔離早洩都做過一次全部強制改密碼+log out

推到連仔做

其實又幾好

屌撚左好撚耐啦
條友已經賣緊我地

Push, this is important

有用 推

每半日都得

I'm ok

支持

黑警死全家

每日login一次都得

一樣但支持

我同意

大學email 就算畢咗業之後都係用得返的，冇可能會冇咗

推推

會唔會 Admin 已經畀黑狗釘實左 ?

每日一次亦得

同意 推到連仔回應

每晚1200 logout啦

支持！

最怕係盜用lihkg ac個陣
已經爆埋email
點都好 支持每日force logout

之前都有講，不過推多次，連仔加油

Logout 一次先啦

連仔扮曬野話個論壇有事

要reboot一次

之後強制重新登入啦

acc 係自己怕咩登出，唔好學魔警連cctv都唔敢公開

推！唔介意每日都log in 一次

本身 連登 account 係用 ISP / 學校 email 登記喎
爆完 email account , 真人都 9成拎得返啦

擺明係有賤種賣 account 啦

連仔唔會理呢d野，如果佢有心，一早bam晒d五毛已經唔駛搞成咁啦，而家得個別用家自己手動bam個五毛list根本無鬼用，反而係bam人果個自己單機，唔係俾人bam果個單機

推

保護手足，你我有責

Pish
預言
呢個凌晨開始會有好多負皮

支持！！

搞咩force logout都好似咁難做到咁

好

推 1日1次都冇問題

應該調轉黎講, 每次自動登入只能持續7天/14天
過左就會失效, 要再按自動登入

更改密碼同平時一樣,要再入一次密碼 /重新登入先可以改

強制登出全世界！推推推

真身acc無懼兼支持

連仔

Agreeeee!

推, 民意在此
我建議係定期就要force logout 一次!

真金不怕洪爐火,真member

推唔到照推

連仔係咪想繼續俾班警狗用我哋巴絲嘅acct呀
唔好啦登出全世界先啦

講左好耐都未做
點解？

連仔唔係出左事嘛

講撚左成個月都唔撚做野
admin係咪盲撚左定染紅呀

連仔plz...唔介意login過...

推到連仔見到

唔該連仔，我準備好每日都login了

唔知講左幾多次 但連回應都冇

我已經唔記得密碼
Login係舊寬頻，已經轉咗另一間
但我都唔介意
最多做P牌仔

同意！

係會冇左的

推
有用

一日一次都唔過分啦

推 連仔

我推！
同埋可唔可以唔俾6月以後既 Ac留言先！

同意 雖然唔記得左pw

每日一login

每兩三個鐘都得 只要係保護手足安全 同為場運動

推比連仔

求下你 我每日login都唔介意

推！
我記得自己密碼係：********

推唔郁

連仔plz

推有用post
建議先每星期一次
如果太密可能會反感

有用，推

連仔快入

push
連仔
你可以做個少update
順便force logout所有user
依個可以確保所有用家帳號安全

每日一次應該係基本

推啊！被捕都二千人

二千個acc容乜易推po

求你

推！！！

高登我用netvigator email申請，真係無咗
好彩依家我用大學email申請連登account

同意....重要加二次認證及email連結。
咁樣加大難度....

推到連仔回應

推 安全至上

高院批臨時禁令禁止任何人阻礙或包圍紀律部隊宿舍公路

律政司司長向法庭申請禁制令，禁止任何人阻礙、佔據或包圍紀律部隊宿舍及已婚警察宿舍的公路，以及破壞、侵入、或對宿舍造成干擾等，範圍涵蓋20個住宅區的附近道路。高等法院法官周家明同意批出臨時禁制令，臨時禁制令的蓋印副本，在短時間內將上載至警方及政府網頁，將被張貼在有關紀律部隊宿舍，及已婚警察宿舍的當眼處。律政司表示，自8月起有示威者開始圍堵多個紀律部隊宿舍，其中黃大仙紀律部隊宿舍，經常被大規模圍堵和破壞，其他宿舍亦受襲擊，並有升級跡象。從社交媒體針對多個宿舍的惡意言論可見，再次發生破壞和攻擊事件的風險極高，因此律政司司長作為公眾利益守護者，及業主代表身分，有急切需要向法庭申請禁制令，並已獲法庭頒布有關臨時禁制令。

2019-10-14 23:22:34

Agger 推

yep，re login every24hr

快!!推

攤

唔介意 推俾連仔睇！

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

Force logout

Agger!!!!

推比連仔見到

救救香港

Agger!

推到連仔做嘢

快

呢個Block得啦

都唔係第一次有人求 仲好多人同意 點解連仔唔做？係咪技術上好麻煩？
利申 完全唔識呢D

暫停7月打後注册嘅人出post 仲好啦

有咁既需要 保護手足保護自己

推！要求定期Log Out一次

推 求下連仔

當年邀請碼真係亂作開左個email黎用唔知點解邀請碼唔洗ISP好似係 次次都係睇返email入 依架冇符睇返個人email 點搞

絕對同意

推到連仔睇到

b

對連仔心淡
所有反間諜行動都唔做
靜係搞D無謂野

你未畢業定無讀過大學？

G

講咗咁多次連仔都唔理

Ok喎，呢招唔錯
推比連仔知

畢左業都login到架喎
利申 唔知其他u係咪

推，每日login一次我冇所謂。

推到連仔做嘢！

真心唔介意

推 同意

P

agger 每星期一次

推 有用po

同意，推

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

然而p牌仔都係繼續冇人權

而家p牌仔最撚慘係連推文都推唔喐呀

幫推

我每次入app都入pin，推

各位手足 將連登加番密碼先

Please Lin Jai!!!!

@連尼住 望遠 ADMIN
幫幫手 好嗎

真

連仔盲咗？講咗咁耐都唔做

pushhhh

推 唔該連仔郁多d

好耐之前已經有講

我都係 用番最初個個login錯左 但完全唔記得有冇改過密碼

同意
希望知更鳥巴無事

間間唔同
有啲U係同一個
不過層主冇朋友讀其他U

Agree!!!!!! 保大家安全，麻煩d都要！

PUSH!

真 · 實事

連仔請正視

推，贊成

求求連仔

(點解冇人講)民陣吹雞呀10.20不反申請中

一開登到宜家無logout過
唔記得哂email 密碼

推 (唔記得密碼)

有啲set咗自動記住密碼

連仔快點

用上網公司個email但係已經轉左公司 唔知入唔入得返

贊成，非常時期

可以

其實連仔都可能收左皮，一開始運動時成日上水接受意見，近呢個月完全唔見人，連登就越來越差

Posh

推到連仔force logout

我都係
但都支持咁做

舉腳贊成

只要係對手足好既都支持

無撚有錯 推

連仔 求吓你
唔想有手足嗰account俾狗用咗

非常時期，暫時最理想係每日自動logout，預防手足部電話被警畜拎左，7日至logout實在太耐，每日logout最保障到大家，情願遲d香港重光後，連仔改返長d都唔遲。

推
盜用Acc可恥

Agree. 邊個可以做到？

尋日站務台有人要求刪post，都已經刪左，證明連仔仍然健在..

想幫手del po

Gogogo

TUIIIII

推啦屌 咁撚多風向post

照呢個時勢可能係要定期登出一次

拋西瓜
Btw Admin會唔會係最近忙緊應對啲網絡攻擊

推到連仔做野

到底點解講左咁耐都唔做，又唔出黎講點解？
我唔想當連仔都係鬼

好樂意

12個鐘冇上水就自動logout

每日好d
打個password有幾難
但日日都有可能有手足比人拉
就算唔計平日 星期六日都有兩日啦

積極地推

好提議

至少每星期logout一次

非常時期 手足忍下

force logout please!!!!!

唔介意

我覺得呢個要推

呢啲時期 一日一次都撐

推多次

.

其實連仔有咩考慮

P 牌仔都同意

呢個要推呀屌你老母 好撚多風向撚5毛撚 推撚爆佢呀

推呀屌你

推啊 連仔快

連續三日無上線就自動登出

叫左好撚耐啦 都唔做野既

快啲啦連仔

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前好似傳過比人爆AC之後拎上淘寶賣?

tui ar

Support

贊成，最好可以一日一次

連登緊急法
推推推推

再推

推 支持

真, 班狗應該偷偷埋埋一大堆ACC

連仔究竟聽唔聽到?

推唔到都要推
全世界logout之餘
有冇得搞每次login只可以維持若干小時

小小事就幫到手足，幫推

幫推！

推
ps 唔記得自己密碼

agger, 推唔到都要推

本討論區應用程式早已於 7 月份更新已全面提供「進入程式保護」功能，當每次進入程式都會需要輸入密碼才可進入。

用戶更可設定「緊急登出密碼」，於進入程式時輸入便會立即登出會員帳號，並自動將此密碼替換原有的「保護密碼」。

我們認為上述設定能有效提升裝置的安全性，如用戶認為閣下的裝置有被盜用風險，請開啟有關功能以得到全面保護。

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊再次建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

事實上，如系統定時自動登出所有帳戶，除會大量提升伺服器之負荷外，亦會影響所有會員之使用體驗，更有人會擔心伺服器狀況，製造不必要之恐慌。

管理團隊在此提醒會員，如忘記會員登入電郵或失去其登入電郵存取權，同時未有設定後備電郵，我們無法重設該帳戶密碼，該會員將永久失去其帳戶。根據過往求助記錄，忘記自己登入電郵之用戶絕非小數。

另外，如會員希望登出其他已登入的裝置，目前可使用「更改密碼」功能更改登入密碼，更改後將會立即登出所有已登入裝置；日後我們將會考慮推出「一鍵登出所有裝置」功能。

明白，請lock此post

PISH

咁如果個user 係直程㩒唔到改密碼呢
例如失蹤 或者死左

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。

姐係唔肯全登logout啦？
利申 完全唔怕影響使用體驗

分批自動登出

做野，唔該

推此option

推，今晚三毛騰空而出

我唔記得自己用乜email申請點算
當初hkg+轉過黎貪快求其揀左個email用

可唔可以做2 step verification?

還我以前連登

連仔民呢？

呢個係你on9 換電話點算

同意
其實每四小時logout一次都唔多啦

推到連仔肯做嘢為止

連登當時係大概十三萬會員後先開始發生事，所以最好就由會員號碼130000打後全部強制性登出一次

涉事綠的KC2280在上水清河邨出入

不如搞埋2fa

report a/c個保障始終唔及force logout

咁又密咗啲
以而家嘅日程表，一星期force logout一次差唔多了

On9
撚記得密碼

舊isp email都已經用唔到

捉你老母鬼咩

成世唔換電話？

用iOS sorry

跟住呢？

對付防止被盜 AC 冒充用戶嘅建議

iCloud 幫我記晒

咁登出有咩問題

你起底睇佢只係於旅遊區同娛樂區出post，就知又係果d被圈養港豬！呢d人只為方便自己，完全唔在乎出面發生緊咩事，同佢講多都晒鳩氣啦！

force log out 未啊

每一星期登出一次